求人不如求己論

我今日見到兄弟們再一次為登報去課金

我不能苟同呢個做法

望住2 mil美金瞬間完成目標，但612基金首日募捐都唔夠2mil 美金

只係想問登報嘅意義同作用性有幾大？

你哋可能想用輿論壓力迫使外國支持香港示威者，或者尋求佢哋嘅幫忙。

但係香港只不過係中美，甚至全球對中國政治鬥爭的一個籌碼

香港人再一次依賴他方，不去考慮提升自身實力，改變想法，如何取下一次勝利

揮舞英美國旗，登報都只係手足圍爐取暖嘅方法

要捐就去撐手足

推

兩樣都可以做，冇抵觸

佢地個團隊唔知登報架wor。d錢會用得其所架喇

[緊急分析]法！不！責！眾！

文宣要向內，中國面皮厚，都唔會理國際，跟本就唔會有作用

理性討論，可唔可以全力攻下內部文宣，資源集中